# ДЗ 2. Имплементация GAN

ФИО: Сторонкин Даниил Андреевич

Предмет: Глубокие генеративные модели





### Эксперимент

Цель эксперимента - реализовать CSPup блоки и написать имплементацию генератора

#### Обучение модели




